<h1 align="center">Mélanie Roussy</h1>
<h3 align="center">Développeuse informatique junior originaire de Bordeaux</h3>
<p align="center"> <img src="https://komarev.com/ghpvc/?username=kitaah&label=Profile%20views&color=0e75b6&style=flat" alt="kitaah" /> </p>



- 🔭 Actuellement je travaille sur **un projet d'application en PHP sous Docker**

- 🌱 J'apprends actuellement **Docker**

- 👨‍💻 Tous mes projets sont disponibles sur mon **Github**

<p align="center"><img alt="Coding" src="https://media.giphy.com/media/l0HlNaQ6gWfllcjDO/giphy.gif"></p>


## Langages, librairie et frameworks

- **Langages front-end:** HTML, CSS, JavaScript, SASS
- **Langages back-end:**  #C, PHP, Java, Python
- **Frameworks**: ASP.NET Core, .NET, Bootstrap, Flask, Spring Boot
- **Librairie**: React

<p align="center"> <a href="https://getbootstrap.com" target="_blank" rel="noreferrer"><img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/bootstrap/bootstrap-plain-wordmark.svg" alt="bootstrap" width="40" height="40"/></a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://www.w3schools.com/cs/" target="_blank" rel="noreferrer"><img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/csharp/csharp-original.svg" alt="csharp" width="40" height="40"/></a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://www.w3schools.com/css/" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/css3/css3-original-wordmark.svg" alt="css3" width="40" height="40"/></a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://www.w3.org/html/" target="_blank" rel="noreferrer"><img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/html5/html5-original-wordmark.svg" alt="html5" width="40" height="40"/></a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://developer.mozilla.org/en-US/docs/Web/JavaScript" target="_blank" rel="noreferrer"><img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/javascript/javascript-original.svg" alt="javascript" width="40" height="40"/></a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://www.php.net" target="_blank" rel="noreferrer"><img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/php/php-original.svg" alt="php" width="40" height="40"/></a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://www.python.org" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/python/python-original.svg" alt="python" width="40" height="40"/> </a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://sass-lang.com" target="_blank" rel="noreferrer"><img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/sass/sass-original.svg" alt="sass" width="40" height="40"/></a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://www.java.com" target="_blank" rel="noreferrer"><img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/java/java-original.svg" alt="java" width="40" height="40"/></a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://flask.palletsprojects.com/" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://www.vectorlogo.zone/logos/pocoo_flask/pocoo_flask-icon.svg" alt="flask" width="40" height="40"/></a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://dotnet.microsoft.com/" target="_blank" rel="noreferrer"><img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/dot-net/dot-net-original-wordmark.svg" alt="dotnet" width="40" height="40"></a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://reactjs.org/" target="_blank" rel="noreferrer"><img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/react/react-original-wordmark.svg" alt="react" width="40" height="40"/></p>


## Outils

- **Gestion de projet**: Jira
- **Maquettage**: Adobe XD, Adobe Photoshop
- **IDE:** Visual Studio code, Visual Studio, IntelliJ IDEA
- **DevOps:** Docker, SonarQube
- **Serveur local:** MAMP, WampServer
- **SGBD**: MariaDB, MySQL, PostgreSQL, SQL Server, SQL Server Express
- **Gestion de base données**: DBeaver, phpMyAdmin, SQL Server Management Studio
- **Manipulation d'API**: Postman, Swagger
- **Gestion de version**: Git

<p align="center"><a href="https://mariadb.org/" target="_blank" rel="noreferrer"><img src="https://www.vectorlogo.zone/logos/mariadb/mariadb-icon.svg" alt="mariadb" width="40" height="40"/></a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://www.microsoft.com/en-us/sql-server" target="_blank" rel="noreferrer"><img src="https://www.svgrepo.com/show/303229/microsoft-sql-server-logo.svg" alt="mssql" width="40" height="40"/></a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://www.postgresql.org" target="_blank" rel="noreferrer"><img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/postgresql/postgresql-original-wordmark.svg" alt="postgresql" width="40" height="40"/></a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://www.mysql.com/" target="_blank" rel="noreferrer"><img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/mysql/mysql-original-wordmark.svg" alt="mysql" width="40" height="40"/></a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://www.photoshop.com/en" target="_blank" rel="noreferrer"><img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/photoshop/photoshop-line.svg" alt="photoshop" width="40" height="40"/></a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://www.adobe.com/products/xd.html" target="_blank" rel="noreferrer"><img src="https://cdn.worldvectorlogo.com/logos/adobe-xd.svg" alt="xd" width="40" height="40"/></a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://postman.com" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://www.vectorlogo.zone/logos/getpostman/getpostman-icon.svg" alt="postman" width="40" height="40"/></a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://git-scm.com/" target="_blank" rel="noreferrer"><img src="https://www.vectorlogo.zone/logos/git-scm/git-scm-icon.svg" alt="git" width="40" height="40"/></a></p>


## Mon activité


<p><img align="center" src="https://github-readme-stats.vercel.app/api/top-langs?username=kitaah&show_icons=true&locale=en&layout=compact&theme=dracula" alt="rishavchanda" /></p>

<p>&nbsp;<img align="center" src="https://github-readme-stats.vercel.app/api?username=kitaah&show_icons=true&locale=en&theme=synthwave" alt="rishavchanda" /></p>

<p><img align="center" src="https://github-readme-streak-stats.herokuapp.com/?user=kitaah&&theme=tokyonight" alt="kitaah" /></p>
